支持23條立法 希望民建聯一齊發起簽名聯署。。。。。。。。。。

唔想再比外國勢力搞搞震

民建聯應該襯勢搞返個支持23萬立法大遊行
我地香港600萬護旗手實撐場

羊 傻咗？

真 民建聯仲唔跟進
肯定係收咗美國佬錢